強列建議用紅衛兵既方式去元朗

咁會令中共感到莫名其妙唔知出唔出老解好